緊急！！坑口東港城UNIQLO 有狗刮緊人

有冇人知咩事

阿SIR番工買衫唔洗你理

痴撚線真係SS

仲唔快d call漁護署

唔好杯弓蛇影先 有差佬咪有差佬 好多原因

買衫都唔俾？
又想搞白色恐怖，diu

屌你老母 白色恐怖

佢地係更衣室裝緊偷拍鏡？

軍裝接報到場處理案件，可能有人報偷野，打人之類，唔好太敏感

大量革命物資（黑衫黑褲黑襪黑遮）

咪係...有人偷野唔得咩...uniqlo 有請便衣

惟恐天下不亂

不如充公哂uniqlo啲黑衫啦

直頭禁止黑色成衣雨具入口啦

Fsct check 先啦 , 可能其他案件 / 偷野...etc

push

有冇多啲消息fact check先

有人偷野